[#1有懶人包] 網購口罩集運討論27

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。投資者在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

間間集運都爆，唔好再問邊間快啲邊間好用，根本就無人知。記得留意返集運公司對體積重收費同要求，隨時運費貴過口罩本身，重有拒收嘅風險存在。
TENSO寄DHL要另外寄email查詢，佢要另外同你度size計運費。

日本快遞公司代號
Amazon自己送
カトーレック= Katolec = 老人 = 師奶(平均年齡42.4)
ヤマト運輸 = Yamato = 貓

麻煩大家Amazon唔好再用殘體字 有得揀英文/日文

lm

我件貨終於喺仁川黑洞爬返上嚟
出庫時間 03/02/2020 12:06 AM
已起飛（回港途中）

03/02/2020 12:21 AM 已起飛（回港途中）

成田終於郁咗好開心 7號出庫

lostpost而家先清完10日前

🇯🇵 💁‍♀ 樂郵日本倉庫更新情況

倉庫早前已處理大量積壓的貨品，並於星期六日發出大批貨品，務求盡快追上進度。現時處理2月5日或之後的貨品，若有2月4日或之前的貨品尚未安排入庫，可以於INBOX註明情況，聯繫我們查詢。

倉庫處理入庫時，會一併安排貨品出庫，所以懇請各位客戶使用正確速遞公司認領及正確申報貨品，以便加快出庫進度，而出庫後亦需到機場等待機位安排空運，整體時間均會有所延誤，請各位耐心等待。

由於航班緊張關係，我們已增加成本，主要使用 FEDEX 安排空運，狀態轉為空運中後亦需五至七個工作天才能抵達香港倉庫，我們會盡力確保時效，務求客戶盡快取得貨品。

另外，現時日本倉庫處理貨品時間較長，客戶可考慮轉用其他地方倉庫轉運防疫物資或其他貨品。

註：AMAZON ADP 自家派送的貨品，客戶要選擇 ADP（amazon） 認領。

而家用ems定空郵/SAL好？

我第一轉ems等左半個月

03/02/2020 12:14 AM
已起飛（回港途中）

仁川

好野 起飛lu

SAL黑洞系列，而家都未到香港

美國2月1出庫今日跌咗落轉運單到 即係點

姐係到左香港

原本諗住放棄

已起飛（回港途中）

一樣7出13到 仲係成田等待中

奇奇怪怪,BNS今朝仲話我件貨喺仁川,一路都無轉話已起飛,剛剛F5件貨就已經喺本地倉

未scan到我哋件貨啫..... 應該好快有email

留名繼續等

今日bns好多好消息呀

對我黎講, 一個都冇!!!

Same

same

屌啦

新手一問如果我寄咗d口罩去日本朋友既屋企 可以點平d寄返嚟香港？

我有一件未簽收未入庫
在何方都係一個迷 連黑洞都唔係

睇完即刻f5,好感動

你都係咁?

你選擇都係得幾大速遞公司或者EMS
或者spaceship 不過未用過

美馬2月13送左貨, BNS今朝先UPDATE左入庫, 係咪再等一星期先會UPDATE做出庫?

係，2.5出庫，見無轉仲以為無份

4號出禪10號到
冇

BNS
3號派 7號 12:20AM出庫 下午仲話係成田
原來已經靜靜雞去左仁川仲黎埋香港

佢fb有講 同空運溝通咗

Same呀巴打想喊 黑洞變到香港

EMS郵局清件都係清 EMS 先

4號出庫上呀，去左邊呀

岸都未上啦上
LM 飛機果班打埋船尖 預三月啦巴打

4pk shitbao 都好過bns

我件貨係6/2東京INT DISPATCH左但宜家仲未有消息
會係咩問題？

7號 ，9號 老人倉， 攞咗批倉去返佢個倉。。都唔知幾時出庫，入庫。

黎到香港機場未有人拉入倉

仁川終於上咗機

天呀
留名香港倉攬炒

又係坐完老人監，16號收左收庫就無左下文。
由一個黑洞去左另一個黑洞

喺日本已經filo 黎到香港又係咁
做錯啲乜

錯在早買

我美國16號入庫，真係唔知又要等幾耐

Bns 8號上船 又未更新
美國繼續停左係安克拉治未更新
所有口罩新年買到而家 一盒都未到手
Bns係咪玩我

依家4PK出庫係最少一星期

新年買到而家一盒bns 都未收到

15號入庫今日都未出啊

剩係見到最後一站係日本dispatch
未show香港

唔係話跟出庫時間咩？

老人7號 已入庫。
9號都未入庫 ，但應該收咗件， 老人官網寫住已配送。。

但7號出果啲成田都到左，可能唔同時間到

咁要等
等到日本果邊見到 arrived Hong Kong
就即係真係飛到香港
航空公司落左貨 未入處理中心

我6號黑洞
同一機場一路去到12號都見人收埋貨
唯獨我呢批死左

頂
咁我發生物事

BNS成田貨打尖入庫

日本航空因應新型冠狀病毒疫情，調整2月21日至3月28日期間之香港來回東京航班。

一週7班改成4班 (週二，週四，週六，週日)
JL029 東京羽田-香港 10:05-14:15

一週7班改成4班 (週二，週四，週六，週日)
JL026 香港-東京羽田 15:35-20:25

一週7班改成3班 (週二，週四，週日)
JL735 東京成田-香港 18:10-22:30

一週7班改成3班 (週二，週四，週日)
JL736 香港-東京成田 10:20-15:20

玩完

咪啦
陣間又攬炒

冇direct flight

又可以玩船了

越多越抵 不過都係貴

想五月收貨你可以去馬

1月尾2月頭 D貨等運到中，老人院，仁川，海中，安克拉治都有....等運到中....再買到都唔敢再用BNS

辛苦啦
埳世界攬炒 冇法 慢慢等

係好傷心，不過都恭喜你

有單到左啦

空運黎

恭喜巴打
Btw 屌你老母 bns 早兩日出庫仲喺海飄流緊 多撚謝舊客就係比佢地搵笨柒

你地咁多喜訊，我不斷F5 都係無料到...我應該離開電腦面前呢個傷心地

一樣好多撚屌唔執走d紙皮

仲有我啊，仁川的朋友

好心啦 自己紙皮自己執

Btw 想問個倉咩環境

客機平時裝得唔多

細個有無玩啪啪紙

咁忙都要玩

係唔多，但總算幫補到下
而家咁樣就推返哂落無cut果D機...

有無bns tg link?

公司都KEEP住有收到信
最多遲少少

唔係airbag嚟咩

channel 講唔到野架

屌
去撚左邊
又話舊貨空運

以為可以逃脫花輪黑洞
點撚知又輪迴
屌佢

dokodemo EMS貨終於到齊

諗住入庫就有希望
好快出庫就會有日期俾個希望自己
點撚知希望又幻滅

我有兩個合箱,5號同12號入庫，到依家都未出庫
客服又唔應

bns 今日乜柒都無我份
船無
成田無

好似唔再入單,直接係到香港倉先搞

you are not alone

上星期一+星期三 2單都未出庫

x1

10倍價錢到底呢單野要蝕幾多

sorry for手殘負評

係咪都係合箱？

單票
相反，上星期三先合併已經出左庫。

點解我4px 又係入左庫6日都出唔到野, 人地1chok 就起機

好耐之前，海運單唔經日本倉所以唔會入，到香港先搞，但之前d海運單又有入

3單成田2月7出發突然到左，好感動

唔好計佢蝕幾多錢..
呢到有人會覺得佢應該請夠1000個人, 買埋私人飛機黎運貨至係佢本份

舊骨就早左成個禮拜到
D罩就仲係出庫中

3號仁川貨 到港了

想幫BNS都可以買積分
積分記錄
折扣價購買積分方法
我們接受轉數快、現金過數或銀行轉帳方式進入儲值，請按以下銀行資料存入款項後，將存款證明電郵至 support@buyandship.today
在核實後（需要1-2個工作天），我們會將積分連同回贈存入到你的帳戶中
請注意：在儲值前，請細閱及同意「積分獎賞」之使用條款。一旦儲值後，會被視為已檢視及同意該使用條款。
儲值回贈優惠（最低金額為港幣 $200）：
儲值金額 回贈比例 共獲得積分
HK$200 0% 200
HK$1000 4% 1040
HK$2,500 8% 2,700
HK$5,000 12% 5,600
HK$8,000 16% 9,280

即係今日都冇Update既船運單就要等29號

你去4pk 苦主tg 睇下先喇

link?

我都係 嚇親 明明今日睇仲等緊機位

有兩件成田黑洞跳左去本地

苦主揮手區

用bns 係美國運口罩黎香港，UPS去集運倉張單顯示25lbs但黎到香港倉顯示4lbs,有沒師兄知發生咩事？

有冇可能係賣家見幾張單同一個地址 於是pack埋一齊 有其他買家報返比bns bns再拆返開磅重

9估

咁都得，但係個盒寫左本人個名，唔會錯。
我最驚bns偷貨。少左咁多lbs好過分
果度都10幾盒

人人都派中 係我唔中

轉咗做盈業大廈算唔算第一批貨，只係等緊email?

我運8盒Beesure共400個係4.2磅...

咁怪 咁可能要到時即場拆開數數先

好多staff 唔使排隊 比number 佢30秒就拎到比我

終於有提貨密碼 船運

請問有冇人用緊buyippee?
佢依家快唔快定係都係黑洞?

BNS自提點可以擺幾耐至拎？🤔

慢咗好多

我一張8號 晏晝 1點幾 一張10號凌晨1點幾
Bns係咪漏左我

請問巴打件野入倉之後用咗幾耐先寄到香港?

本身大概3日就拎得
依家真係5-7都未知

知唔知仁川幾點到咗香港，遲咗八點前轉自提

想問下有無10號老人嘅貨有消息

通常啲貨到港幾時先到自提點（非葵芳）

4號出庫去左邊呀

4張12點
1張3點
食白果

8 號出庫架 死左去邊

快啲重課

幾多號出庫？黑貓定老人 定係sagawa

基本嘢開心使用啦

行多步dum落樓下

搵個執紙皮婆婆 應該好快唔見晒

好撚仆街

黑洞

日本3盒1.6磅

6號花輪老人仲係保管中

1lbs 100pcs /2 box
25lbs 最少 23lbs 連包裝盒 2lbs

2300pcs mask, 你有冇買咁多?

300個貨櫃

苦主

等buyippee入倉的第十一天

你解決到未

入左庫又唔出庫真係唔知咩玩法

Email覆咗一抽嘢say no唯有炸bns
希望係無入機去咗仁川

我都係有一單15號入左未出，同一單10號派左未入倉

呢張真係要save抵下post擺頭

星期六日唔計？

有單貓5號收左都未入庫

我都係入左唔出
我諗佢係廢事LIFO 等清哂運左出去又塞住左個啲先...
BTW 我個單2月2已經係老人 船運無佢份 仲16號先入到BNS庫 好彩其他都有啲已經到左...

到底阿拉斯加啲貨幾時到

BNS 等於 惡夢 ，係我心目中。
快D 事件完結就好。。

This 有無人知有無用

想問我有其他件預計到達時間係24號，係咪真係24號到？到住一小部份都好

就買哂全世界d口罩

300 櫃

咩倉幾時出庫

隔離post見有人po bns tg話佢哋其實想要返d紙皮同日本空氣，係堅定流？我可以𠝹好俾返佢哋。

btw仲等緊d曲去攞貨

有冇人知而家美馬直送大約要幾耐時間？

12月頭買過幾次落單到到手大約5-7日
而家我諗3個禮拜應該得呱

我4px 1月尾有批貨入左倉未到香港
2月頭入左buyipee入左倉今日收埋貨
無用過BNS

BNS Facebook

答：仁川，未來幾日都仲有機番香港。

答：而家觀塘因為前面太多人未拎件塞住咗，所以暫時停一停等前面啲件走咗先再揀得呀🙇🏻‍♂️

問：小編可否知道下英國同意大利倉是否正常😊感謝
答：冇太特別嘅情況，但香港倉要處理嘅貨件非常多，所以英國貨同意大利貨返到嚟都需要更多時間處理

問：泰國被退回的件唔提下？
答：同事一直處理緊啊，但由於禁令十分嚴格，所以 🤫🤫🤫🤫🤫

2.75磅 66蚊 新ac有優惠 減左30幾蚊
實際比左3x蚊
(1690+骨）

14號出庫之後仲等緊update

你拎貨可以問下

手足幾時入庫? 知唔知上機未

呢個問題等如去百佳買完野會唔會掉包裝起門口

要等船果班真係 joke 黎
等就等最耐

擺明比你班友屌到加咗錢, 做野.
之前你地重講到 4月收貨. .

4號出庫冇消息

bns 收到通知可以操作
簡左庫葵芳自提點
仲使唔使等提貨密碼？

1539
新ac discount之後27蚊

步兵拎唔到貨

#330 希望有你份

一樣，3號，仲飛緊

加濕罩

我都係呀 巴打

雖然未有提貨密碼，但仁川有貨到左

海中心的依舊遊緊水，不過依家有返Ｄ希望

今次件事都見到bns肯諗方法解決
辛苦員工

咁唯有等email 通知...

有無人知道要等幾耐？

你地ems離開左Hong Kong AMC幾耐先再有update?

bns講到明叫啲人自己帶走紙皮, 亦都唔好亂扔做死大廈清潔工

上返官網click返張單 / email

葵芳自提點應該係最快

老人加bns 2月10號彈倉之後完全冇update
其實可以點

你訓醒應該會有碼

認真？

我有一大堆定形便冇tracking number 係咪等死

香港人搶得快
一有風聲就出去搶

唔拎件係咩心態
又話好撚急既

即係仁川bns一路都有做野
又唔小心做左閪客
利申無貨係仁川

BNS 日本
由2月7日被老人保管, 就再無Update了, 已經保管左11日...
會唔會已經唔見左?
其實係唔係要考慮聯絡amazon 安排退貨退款?
有無人試過成功退款?

等緊觀塘拎件呀，前面唔該快d

外面：摺位方向上上下下

等下啦
大把人仲有貨係老人倉
應該一路清緊架啦

理論上 平時一日內
而家至少兩三日

我16號上晝到，下晝郵差叔叔就送到了

有期已經好好
美國D貨係無期

我有其他2月10日老人保管中既, 尋日(17號)都成功delivered (雖然bns 未入庫)

反而早於2月7日保管中, 目前依然都係保管中

可能真係last in first out

我6號保管15號突然派左bns，參考下

比你參考下，用樂一ems

噢.... 好啦, 咁我耐心等待

我D貨就係倉底出唔到

即係呢兩日應該收到了

上星期一 送到 就入埋庫
佢依家下落不明
可能都係排緊隊上機

收到 SMS 果日就乖乖地留係屋企

我唔合箱2日
合箱重新排隊都係4日出庫

客機不是貨機

屌我都係 點解咁急 又唔拎件

你真係有用過客服?
我未識無客服no show
有無按轉人工

等下啦，等得過

6日都未有

都係用樂一ems 早你一日 dispatch
又係無料到

簽收左？

巴打可以操作即係點？係咪未到貨改自提點

要有提貨密碼先可以取貨

今日成田個批 一飛就到香港 唔知有冇經咗仁川

明了 thanks

港共太廢迫到個個都上網買口罩

咁平佢計1539幾多磅

真係confirm四月收貨真係會俾人裝修都似

HKPO今年應該蝕到仆直
派inbound郵件郵局無記錯係冇錢收

我幾日就入晒倉收埋貨

我3號凌晨12點入庫都未有通知😣

急嘅人冇貨到
未急嘅人塞住左

3lbs

我4px 1539 一盒計2.9磅, 折完$45

終於有一件由仁川黑洞到港！仲有一件係海中心同一件係老人院

我全部係美國唔知嗰9板貨有冇其中一件係我㗎呢

正路有兩三百板吧
你自己計

貨到自提點
請盡快拎貨
後面啲貨塞住咗
好多人無罩用啊

拎完紙皮自己執走啊

4號5號出庫又食咗屎

BNS都有講呢幾日keep住有機位返香港 黎緊架啦

有咩折呀？我用左新會員個優惠，第二張單頭2磅都好似係$44一磅？

講惡夢，點都唔夠樂郵嚟啦

「回港」

2套1313 （240個罩）
5lb 合理？

4pk係得頭一單平咋麻
之後咪又係貴(頭4單減15蚊)，又慢，又大陸公司驚被徵用，個網上介面又柒又支耶味濃又Lag

利申: 4pk比錢後既第10日，0 update，應該仲未出庫

仁川黑洞到晒 可以揀倉拎
成田黑洞話到左香港機場

放心，呢批成田等直航機返香港，訓醒就到

係

觀塘已淪陷

果九板都係一個false hope黎，唔好咁大期望。叫做update下美國倉，最尾一個字：等

BNS 7號出庫預13號 果批 本身都有心理準備 4月先到
點知今日有驚喜 希望好快美國都有驚喜啦

咁平 隔離有巴打用shipgo計佢一盒1539 13磅收成299

有無telegram?

唉bns 好耐，有單出庫預3月3先到，我fd 同期用其他集運都拎晒貨，一開始信左佢d 公關

已經揀左觀塘倉 有無辦法轉？

慢咗

我岩岩check 我都係咁

same 早幾日無update今日先見到

BNS
究竟花輪老人1月尾2月頭啲貨清左
16號又入埋庫 究竟用咩運返黎呀？
又話舊貨用空運清
到底可以幾時至出庫呀？
我1 月尾買 一個口罩都未撚到手
冚家用緊濕9 花粉口罩咋！

仲以為會好彩快咗或者準時拎
唯有等

原本應該21/22號ETA HK

客機最搵錢都係貨

BNS實重3.1lb

有冇人9號貓bns received仲未入庫？

有冇巴打用tenso個dhl仲平過ems，佢個估計報價平過ems

本身揀左觀塘 有無得轉？

冇簽收
件貨應該keep住左係老人到
但係又唔知點樣reschedule

我都係bns....

有 好多

入咗庫就無得轉

10號黑貓delivered 揮手

拎喼去拎會唔會好怪 諗住易拎D 又唔怕人見到

想問下你地total用左幾錢？買左幾多？比幾多人用？

我上一批用tenso唔記得比較ems個價錢，今次試下比較，點知一比較就發現dhl平幾百yen

我係經濟裝
你會唔會係30x4所以重啲？

唔會，今日見到都有幾個人拎喼

有轉人工 但話前面有人排緊 叫我等等 個幾兩個鐘都無人理

倉底貨
清食廿空運？我等咗成20日了
仲喺日本倉

Anchorage 黑洞
日本都有expected time
美帝Anchorage 日子都冇

我平左廿蚊

係啊 今日第10個工作天

我八號收都未入 點睇

同你一撚樣呀巴打
1/2 16號入左庫
入完庫就無撚左影

仲喺海黎緊啊屌
姐係 8 9 10 號嗰批到哂拆埋拎埋
我地4 號出庫嗰啲都分分鐘未到香港呀屌

本身唔講星期一可以拎都好地地
點知 f5 到今日先話仲喺海 .... 真係屌左出聲

用$15 卷之後3單8折(新年promo 好似2月15完左)

大概幾耐收貨

姐係要入2個黑洞先番到香港？
姐係3月尾先番到香港molamola

唉 仆得街 日本又縮航班

我樂郵黑洞d貨到底幾時先返到黎

佢美國都肯Upgrade買位
日本倉成田/仁川Supposed應該都會
如果唔係冇理由今日突然咁多人轉到Status
除非對家唔Show佢

黑洞二號
我呢件係咪倉底入面嘅倉底
真·黑洞

又話空運舊貨，呢單係最高買個堆嚟
最遲最冇人理

FILO

最早*

好好彩 14買 剛剛出埋庫

BNS？
LIFO嘅極致

ching 你啲老人係咪尋日delivered?

我諗而家bns再買新既都快過我係仁川黑洞

我都係7號出庫預13號
郁都無郁過 屌

1月27號delivered到而家仲未入庫
bns staff見到唔該幫手解答吓

尋日先入庫
今日預計3 月到港
真係多鳩謝

2月6花輪老人繼續保管中

1313一盒大概0.8-1kg 睇下係3盒定3包果隻

一早唔拒收 全部人攬抄 人人有口罩？遲買個堆咪有 早買個啲就留返做聖誕禮物

成田黑洞到左鍾意恆勝但未有number拎

人人有口罩

不過仲係日本姐

BNS員工
呢啲先係真正要care嘅case
淨係入庫都搞咗半個月
FILO咗半個月
到依家都未有任何消息
仲衰過仁川黑洞
其實好失望

唔通又要講要報狗、搵上門先理真倉底客咩

而家好擔心冇Tracking number 果堆貨

搵人理埋我件嘢
23日未入庫

你仲勁過我果單

其實我好多貨都未入
我見唔係大量果啲當Stock loss

樂郵果邊比人屌到全部搞返fifo
不過都屌足半個月先做到

唔係申報完就隔日送到，彈件都可能彈左幾日/一星期，真倉底係上面27已送都未入庫啊

好撚辛苦 辛辛苦苦買到d罩一個屈尾十卡晒係集運
好撚無助

望見家鄉

仲要bns cs無人覆 fb無覆 fb comment唔理
除咗喺度日日回post話自己第幾日未入庫之外我可以點？
真係等到佢清晒手上啲嘢先？咁應該係夏天嘅事

係咪疫症完先會收到罩

有冇人有啲貨係冇tracking number
要主動等BNS彈去未申報

航 5/3 之內有得攞貨.
7號 老人入庫中. 另一件 9號等入庫. . 快就2月之內. 慢就 3月中.
疫情最少去到4月頭,
要等到全香港最後一單都醫好, 1,2個星期無確診, 先唔洗用口罩.
重有排要用.

前提係要無支那人落黎..

我就唔係幾信佢地會搞得惦
一日有支那人, d罩都有排用

3月中 咪撚ff 冇4月都咪使旨意拎到

為咗bns有機會睇到
洗一洗皮先阻一阻你地
1月27號delivered到而家仲未入庫
bns staff見到唔該幫手跟吓
Amazon派件，tracking尾數012145

Tg grp好似有客服，你都可以去問下

好慘 而家bns遲來先上岸 我又幾單係咁 1月31買既而家都坐緊第二批船

1月..., 依家 3月都嚟緊
如果佢答你唔到, 要等佢清一半貨, 搵專人處理補寄問題出張名單 要 3月尾先清到一半貨. 最後一班船要 5/3到港攞貨.
7,9號老人倉, 都未處理到港.....
真係等 4月復活節, 件貨自動復活重生

Buyandship班護主教徒成日話非常時期cut機位係咁架啦 等兩個月有你要謝主隆恩添

講笑咩 又唔見第二間係咁？你要比錢架謝咩主龍咩恩
仲有佢地話bns貨多爆倉所以先搞到咁
好心無咁大個頭就唔好戴咁大頂帽
人地以為你有能力處理盡快運到港 先信你用你
點知你轉個頭跣班客一獲 因為佢根本無cut單截龍評估承受力
自己無能力handle咁多貨左瞞右瞞
等到爆煲先亡羊補牢

老人
1月31日星期五fail
2月1日星期六fail

好心做壞事yes exactly
原意係好 但當自己承擔唔來就唔係好事

D客比佢fake曬用佢間公司 而家唔上唔落
條路自己揀 明
如果佢當初評估自己公司能力 公開咁同班客講waiting time 原來要一個月或更多

相信好多人都唔會中伏 唔用佢服務 轉第二間唔洗死得咁慘
少左批佢地口中西客佢d貨都易處理 staff又唔洗咁辛苦凌晨出貨 最後呢個惡果咪又係自己食返..

真係自作孽黎
不自量力+俾假希望
利申阿拉斯加苦主 預計遲過所有人到

我全部口罩係曬個到 依家都唔知買炒價定去日森搶好

揾到梗係日森
炒價日本罩成800一盒
不過最好有直送

無了期地等緊

搶完日森又係要等集運

跟隊佢email答左等於冇答，淨係叫我耐心等候

1月27delivered，仲未入庫
Amazon派件，tracking尾數006797

尋日tg grp咪用講曬出黎 點知d苦主俾d打手屌返轉 話做咩貪平 最好笑仲笑你點解用bns 仲有個話你咁叻自己揸架飛機去拎 班撚樣唔敢係連登洗版特登入曬tg grp洗版屌人？

好大機會連連登ac都無

2月8船苦主

前日tg班所謂苦主都唔好得去邊

就算班苦主行為過激 但bns做得7都係事實 有困必有果

每次踢一腳BNS做一D野
班大愛撚就跳晒出黎 “多謝你” “做到野”
睇見都想嘔, 好多貨比BNS撚左超過兩星期
佢現在先開始做野叫遲晒大到 離譜
只係算好過無 終於見到小小門口

係，早知用第2間

tg group係乜？入去一齊屌返班狗

曬氣 入面根本bns員工grp黎

係bns 買盒罩 等成 個半月仲可能有得拎

講得啱 tg先扮苦主
一有人講bns壞話 就癲過狗
仲變左狼人group
大大聲叫自己人咁

舊tg group玩互屌 白痴
新tg group玩謝主龍恩 作嘔

有無巴絲打用goyokikiya? 情況如何？

5張第一批船運單
4張係12點
1張3點
再加4號出庫泡菜飛機
全部未到香港，睇住啲人遲黎先上岸又多謝又辛苦又屌我西客
唔㷫就假

btw辛苦bns員工

好貴

4PK 昨日入庫，今朝已出庫
上星期一,三入庫，今天還未出庫

係...
但收唔收到貨？

FIFO 咁又點1月尾入倉到依家都未撚入庫。痴撚線

點解收唔到？ 時間問題姐

bns將堆舊貨入完庫就當搞掂
又係新貨出庫先

基於道德考慮唔屌得
但其實純睇服務而言望番轉頭佢地係抵屌
屌係道理, 唔屌係人情
鬼叫佢係黃

true 係一張都無

西客 唔處理又嘈 現在幫你處理又嘈
快D謝主龍恩
去買番pack飲野多謝staff做得咁辛苦

咁班苦主真係講得無錯。唔通你用BNS 係因為貪佢快咩？講真我都係貪平用佢，之後佢FB 出post 話勸人唔好用，我分散用左 4pk, tension, 樂郵。結果徥tension + DHL 到左， 其它都一樣未收到。

D人自己lifo，遲黎先上岸，就周圍鬧人西客。依家係咪講兩句都唔得

而家日日屌4PK CS為樂 遲入早出

lifo既問題屌左好多次先肯正視
次次都係要逐個問題屌
大佬點解會係個客逐樣屌你先逐樣諗方法，仲要未必解決到架

利申西客

同意
好明顯係貪平
叫人用貴果班真係令人無語

屌啦 我係見facbook 佢講到處理到先用，果小小錢

啱啱轉左status，係咪會飛去仁川？定直接返香港？
船運起碼有個日子俾我

呢個問題其實好嚴重
d貨咁遲先黎真係令人失預算
即係人地網上買一批
因為你既安排等一大段時間都唔到
結果又係係香港買住炒價貨頂住先

講平佢唔係最平啦
係佢fb話做到我先用佢
宜家搞到first in last out
仲屌人係閪客
仆街啦佢

又玩PR掛
呃下d fans

goyo 都係用 ems 未必快得去邊
佢 dhl 貴過tenso

又氹人買餅仔俾佢地食

黑貓10/2 delivered 又入撚左另一個黑洞

就算船運果批都係 filo 啦
早入倉果d 仲係海 有d 遲買既都係到左港果兩倉

ems好睇運
我有件6號同10號黑洞
但見到有人13 15號出已經到手

我見ems 都好多苦主...

而家閪客既鬥檻越黎越低
好容易就做到
有怨氣都唔敢出聲同人講
其實明明嬲到核爆
個世界真係好痴線

係喎
咁多張8號12點都冇一張中
sagawa就開左咁多
我相信今次之後舊客都好難再信呢間野，又多大話

識個frd
老人10號貨都未簽收呀

仲話起機場 寫信俾Donald Trump
班打水倒水

老人11號未簽收

唔會啦
我相信絕大部份人都唔係咁諗
係佢有時做得太離譜
但又無可奈何

係喎海龜巴
當初係fb講得幾撚好聽話舊貨會優先處理
兩日後喺花輪老人院真係入左庫
以為有希望 點撚知又係第二個黑洞

ems 主要問題係新年放假
之後疫情又幾日唔開工
突然大量貨又無法停收
hk post 依單情有可原

fb 護主圍攻 維穩中
tg group 自己友圍爐 維穩中
只有連登可以講吓真話

我同層主同一批入庫
F5左一日諗住佢會出庫
俾個日期自己等自己有個預算
點撚知又入左庫既最深處

兩個tg gp 都退曬 講野難聽到

成撚日都係咁架啦
我啲軍兩日就可以出庫
唔撚知佢點分貨法

問多句第一批船幾時到齊都比人屌

都有人mon po維穩
不過潛伏係成人區

我地都等左十日八日先delivered 啦
10號未簽好小事

一出聲就俾staff屌到飛起
直頭去到人生攻擊
第二個仲要講明自己唔係苦主
叫討論區 所以唔可以鬧bns

我都退晒
班自己友講野肉麻到pk

bns用勁多資源做打手維穩 不如落場拆貨仲好啦 懷疑之前連登枕個d都係打手推出黎

仲有無邊間係只計實質重的？
等d人唔好淨係用bns

岩岩在成人區睇到
除左笑 真係比唔到其他反應

連登枕當年bns fb出post叫人買 後尾炸爆倉連post都刪埋

懷疑真係比人屌得太勁
又玩埋popo 韓國個水先飛到番黎

下
我有件4號收左未入未出
肯定係我問題

咩黎

18年black friday買枕頭

明明一早可以update
係要過多幾日先話你聽遲
又係到花式撚狗

我預定13號到

BNS！
當初出post話清倉底貨，舊貨優先嘅方法去咗邊？
我地呢批等咗超過半個月

個啲咩仁川貨運問題我理解
我都冇diu過呢樣
我只係FILO嘅苦主，只diu呢樣
但應承優先嘅去咗邊？優條毛？
日本倉優先處理係等咁多日都冇消息？咁冇優先個啲係要幾個星期？

1月27號delivered到而家仲未入庫
bns staff見到唔該幫手跟吓
Amazon派件，tracking尾數012145

無優先嗰啲應該出得庫

舊骨唔想要可以點

同我認識優先嘅定義都相差幾遠下

優先入庫

但唔包出庫
屌佢老未

唔係咁撚ON9 呀嘛？？
唔小心苦笑咗一下

幫你推

就係聽講佢第一單平d又通常快手d
就試下用一次咁多
尋日入庫 今朝真係出埋庫

我仲有更新
除咗上面幅圖

我早幾日買咗口罩，尋日入庫
今朝出埋庫

而上面16號入庫個單仲係唔郁
優先？
有晒證據呀我

BNS！ 請回應下！唔該！

話倉底優先嘅未出庫，入喺日本倉入庫中

早幾日買，後入倉ge，尋日入庫嘅就出埋庫

想問下有冇人會用Baggage Forward 既一般空運？
同EMS 比 呢個時勢
係咪EMS用14日 佢就28日 咁預算？

機位唔係BNS 問題
爆倉都唔係BNS問題

但FILO 絕對係BNS 問題喇

依然係Last In First Out 緊
之前堂而皇之嘅係空口白話嚟？

又話可以優先處理啲倉底貨 點知倉底依然係倉底

BNS出嚟啊，dllm

重點係
例如你食金拱門
我當佢今日痴起條筋$2賣個餐，咁多人排都好正常
明明你排頭十個，但由11點等到5點
唔好話出餐，係連喺製作中嗰邊個顯示都未出現過

喺呢個情況下問吓咩事有無漏單都好合理
點解會俾人當係貪平又要想快？

頭盔：已經好耐無食m記

老人仲要保管到幾時.......

推

BNS話 你敢膽就黎FB TG屌
要你入得黎出唔返去

千錯萬錯都唔會佢錯啦
佢會話運輸公司問題

佢係呃鳩你話先寄出後更新，寄佢老母咩

唔通每一個AC出一件先?

老人真係極級黑洞
一抽中老人送就仆街了

個倉你自己自營架 自己個倉都做到咁點兜

黑貓9-10號簽收嘅 又冇入倉又冇出倉又冇話上左船 應該係去左異空間

利申 欣賞佢用海運走貨 但係 FILO 真係要搞搞佢

好似2.9磅
實際扣完discount應該收22蚊 平到驚
但我施捨5蚊比佢買左個保險 先變27蚊

我兩件 7,9 號都 配送完，有一件入咗庫， 都冇郁過

如果一開始整體上FIFO
話比大家知無機位要用船運
D客點會嘈得咁緊要
未比正常遲一至兩星期
最少知道幾時到香港先

Buyippee搞乜? 之前我一星期由日本送到手上, 依家2星期都無消息

Same， 10黑貓唔知去咗邊 ，另一單15號入庫唔出庫

你唔出庫唔代表Last In個啲唔出庫

唉屌 我中撚左gobuyship 伏
d 貨一路係到唔收貨
whatsapp 佢又唔撚覆
12 號amazon 送到依加都未搞掂
好撚彩個時有d 大貨轉得切tenso
如果唔係真係仆街
gobuyship 我屌你老母!!!

第一單係

咁淨係玩佢一次都幾抵屌

19 出庫都要3月3日到港，
咁我果班老人 ， 都要等到3月尾先到，4月都嚟緊啦。。。

係咪要FB 4PK一下，叫佢處理下上星期D貨

由到日本倉返到香港用左幾耐時間？

AMC打黎話急既可以自己去AMC到拎件
件貨琴日到港的

利申 EMS

你呢d case直接搵cs啦

個幾星期都無人覆

主要問題係佢FB寫D野同現實不符
寫就話單票轉運會慢D，出庫慢幾個工作天。
最後其實睇彩數

點解仲要用 bns 自己塞番自己

入左庫架啦
處理左架啦
最驚又上左船 咁多櫃貨
有撚排都未拆到我地

見到d人屌bns就燥
又要用又要優先又要快
同d廢老屌誠哥一樣

16/2號入庫個批究竟去撚左邊呀屌

今日有冇人收到派彩email?

Buyippee點？

之前 FB 公佈 2月內大多數都到齊貨
依家公佈進度，我唔會再信到十足
3月頭 我信一半 ，預佢3月尾 4月頭， 已做心理準備

真係好彩手頭上有 同埋其他集運都有郁
So far bns我淨係拎過一舊骨

你咁憎佢點解仲要用佢

大把人4px上星期入庫
今日都出唔到庫

全部集運都爆
咪分散投資囉
其中一件用BNS都唔得？定係BNS已經禁倉？

推到有員工回應

我冇憎BNS呀
我仲好欣賞肯變通船運
之後再買個啲已經分散投資唔同集運
咁啱就見到呢個case，定係BNS已經禁倉？

我地可以介紹你用 P 仔 ， SH 仔，XP仔 ，到貨仔 又係計實重 ，25蚊 0.5KG， 60CM 邊長內，計實重，
全部同一個時期買 ，已到貨， 依家要等到 3,4月。 船都要5/3. 嘈都好正常
唔關BNS 事 ，係人太多。 大時大節永不錄用

唔知你想表達咩
bns其實大可以船運都唔做
又可以乜件都唔收 清哂d貨先
再慢慢等機位
大佬成個倉都係貨 雪櫃咁撚大件
爆哂倉 真係咁撚易逐件睇邊件黎先咩

夠大把人long住d貨係ems
係bns d客特別西 係要屌到有為止

有冇人3號凌晨出庫既仲未收到轉運單?

佢Facebook都講左叫人唔好再用啦
只係佢唔會拒收姐
你要一邊屌鳩佢唔出你件件一邊又要分散投資落佢到
我覺得你好自相矛盾姐

我有單7號畀錢, 而家都未出

但印象佢話合箱會慢過單票
不過覺得其實間間都睇運
除非其他dhl之類用錢買時間

利申 極少用集運買野 完全唔識
經過今次口罩大戰 學到少少野

好好奇佢個倉有幾大，有入冇出

入庫時間 ＝/＝買or delivered嘅時間

屌bns 個d 快d去用4px啦
唔好再用bns啦唔該

真. 快D用4PX唔好塞爆BNS

其實唔少苦主係一月尾 果時佢fb仲推緊口罩優惠+叫人俾多d時間處理
認真 睇唔過眼既 睇左bns fb既出post時序先

我早幾日買咗口罩，尋日入庫
佢上面大大隻字寫的

膠左 單票合箱轉運會慢D
而我係合箱快過單票

我係閪客
就係分散投資落去

但同FILO件事冇衝突
唔好spin

我唔係睇唔過眼佢屌bns
只係覺得佢一邊屌新買既又用覺得有d矛盾

玩命

tenso轉DHL比左錢2日都重未寄

一邊屌佢LIFO一邊又要繼續用
我無話佢唔係LIFO喎
但你咁不滿仲繼續用就有d搞笑姐

係呀 都話我係分散投資
定係俾人篤爆依然倉底就係我呢啲人造成？

唔好spin FILO呢樣 thanks

你咪笑囉
間間都爆倉
即係我唔可以再買咁話？

想問下BNS有冇得叫佢轉寄Fedex?

香港多閪客唔係講笑

你屌得咁勁新件就咪再用人啦
新件幫你出左庫就話人LIFO
最好新件等舊件送到先再到
你而家再買都係搏佢FIFO姐

出庫後3-4個工作日上到機。

睇彩數...

我諗苦主應該冇再用掛
再用 真係得罪一句 抵死

6000㎡
google見到

佢有呀
早幾日買果件入完仲極速出庫添
而家就一邊分散投資繼續用bns
一邊屌人地LIFO出佢件新貨唔出舊貨

DHL vs UPS vs EMS
求指點
1539+570*2

係咁spin落去我再買度
我分散投資其他個啲拒收，唔入庫係咪要話晒你知？
我都預計會遲收，冇諗過早，Facebook寫優先處理舊貨，我完全知道
點知撞正LIFO，可以點解釋？喺我預期之外
係咁貶低我意途，spin開去，我係咪又可以質疑你動機？

咁因為bns仲用緊filo呢個處理手法囉 咪唔岩囉
鬧人西客但又唔話bns呢個處理手法同俾假希望人

因為佢地解釋唔到 咪spin

我係抵死
亦都咁啱篤爆BNS講大話
點睇？

有無shipbao苦主？

四張單，兩張送到成個星期都仲未入倉

有一件坐左一個星期飛機都未到

仲有一件到咗香港顯示已集運，但成個星期都仲未可以拎貨

好後悔用呢間，我用其他集運，遲過佢買都已經收咗貨

Bns收左貨咁耐，幾時先肯入庫

我由頭到尾有鬧過佢西客?
你有見到我鬧佢西?
我由頭到尾都無話過BNS無LIFO
只係諗唔明佢屌到BNS上天花板點解仲要用佢姐

我上次去大阪原來經過4PK門口

Support u
親身證實曬佢又filo fb又話處理舊貨先

一樣
係咪應該同一架機

見到上面d人咁講野
希望bns唔好咁好人
唔好再搞船運 慢慢等平機位
唔好再收件
逐件睇哂全部貨fifo先
由得佢地等就得

其實佢LIFO已經唔係新鮮事
已經比人屌左好耐
我由頭到尾都無話佢LIFO呢件事合理
你舊貨無得揀新貨有得揀
我係諗唔明你屌到人仆街又繼續用人
仲要人地fb都寫明強烈唔建議既情況下繼續用係jm9
你好彩係直送直入
如果唔好彩比老人keep咪又叫多次春?

無錯呀
直頭話明拒收最好

你話可以話仲用既人
咁點解唔話bns明明講左會處理舊貨先 但冇咁做？

佢唔係直飛架咩

鄰近阪神高速公路
離關西國際機場40分鐘車程

跟住問佢中轉係邊又唔答 咁搞其實BNS可能仲快

我知呀
但d程序同期 睇落似擺埋一齊
覺得似上同一架機

好多盲撐嘅係咁spin 走FILO 嘅情況

空運 禁運 運輸公司 都唔係佢直接控制到嘅範圍 但佢自己個倉喎？ 話好的新件去第二個倉排隊呢？

睇運, 我有單13號出庫, 星期一拎左

我係賤，係柒咗
我認，我認輸
你贏咗

如果員工(BNS)有上水我都可以話架
但佢唔上水我話完呢? 佢會追po?
咁未出庫果d可唔可以話上面話個人打佢尖?
我都有件2月3 hold完而家都未收到既件啦
咁可以點?

4xx?

佢可能諗緊，講仁川你會鬧，去左支那會俾人屌，唔答好過
不過，如果去中國唔會少左件同快D我OK。

有冇問過cs

一月尾買到依家都未拎得
仲要成大批遲黎先上岸都算
比假希望講d 都唔講d 所以先喺度講兩句咋喎
咁都唔屌得？係咪拎哂貨就上黎護主？

BNS你係咪講大話？

即刻變病毒罩

仲有要巴打證實左 繼續仲係filo
Bns fb又係話處理舊貨先 咁即使有人再用 都預左冇咁多快手
Official fb page講得出黎 咪信你囉
點知又係繼續處理新貨先
即係唔好再信fb page講既野啦

唔好嬲 開心返
我地即刻買零食上葵芳比staff
再謝主龍恩 ok?

問過5，6次,次次都話幾日後
又轉我去異常貨，但又唔寫原因，一搵cs，cs就答幫我搞掂左，叫多等2-3日

有冇人係喺德國用德國郵政寄口罩返香港
我1月31號寄，到而家仲未到香港

本身我預左等嘅
但見到佢fb page 講完d 野撚狗咁緊 又係咁比假希望
係依下先燥咋喎 護主狗覺得ed 都無問題？
大佬 我買件貨 見係用開bns 先用佢
咁一月尾買 依家分分鐘三月先可以拎
邊間做到咁都唔合理啦話

跟住分分鐘又比人屌我貪平

我都唔介意等啦 但係可唔可以唔好再lifo 我等左好耐啦 我得一件貨係bns架咋

成千個喺佢地度 全部都係 first in last out
護主狗屌人緊係口響 你試下呀

今日咩Status都冇Update過

明明fb話優先處理 我都唔煩佢cs 但係真係處理左啲積存既貨好唔好

我有 上咗飛機

啱呀 護主個堆永遠就屌返我哋貪平
唔撚醒 唔分散投資
明明我就用開呢間
然後屌佢FIRST IN LAST OUT
等咁耐都收唔撚到貨 無了期咁等

我懷疑優先處理只係優先入庫
3號保管 16號入庫 黑同無限Loop

最搞笑係佢明明就2月15日定16日話更新左位置, 跟住就更新左一D日期做21至24日到貨, 跟住突然尋晚又先再話係成田機場等機位, 撚狗撚到人都癲. 其實跟本一早就知係成田等緊, 都要話比你知預計21至24到香港, 又要再講大話等小D人屌佢, 然後等一批走左先又再更新話你知等機位. 咁咪又係等人屌佢. 官方講既野完全冇誠信, 都唔知依家邊句真邊句假. 仲有幾多問題未爆.

10號去貓個倉收個件 去撚咗等入庫黑洞
其他個堆收完又唔撚出庫 優先係邊撚度

護主班狗都唔識睇人話, 一味講咩貪平, 都ON 9

一樣啊啊啊要等到幾時啊

優先入庫 唔包出庫架

fb見到有人話日日都上去搵cs
煩到佢出為止

我大量貨轉左

［正於日本成田等待機位回港］

係咪等死

有進展可以卡下一關

tenso要點集中包裝用DHL先抵

真係多撚謝哂

Bns平又唔係最平 真係好笑
大把舊客用開佢繼續用咋
Bns同某幾間個價都唔係差得遠但快過你
早已轉會

fb同tg成個bns邪教咁 成班教徒
閱讀理解有問題 除左識鬧人貪平仲識咩

原來係我自己大太天真
優先處理原本只係入庫
原來係我期望太高

佢下批船仲要幾日先到呀？
咁29號打後果批真係3月中

互屌->bns update->收聲->互屌->bns update->收聲->...

咪就係, 要平既, 出面都有其他差唔多既, 但又唔見人地有佢地咁慢, 到貨之後, 半個月都可以未入庫. 仲加唔好講咩到港. 班護主一係就係打手, 一係就無用過其他集運. 而且大把人叫佢地拒收喇, 之後咪有班衝出黎話拒收又有人投訴, 投訴果班咪就係遲黎先上岸果班囉.

我覺得BNS堆打手好拎On9
成日講 「蝕住做」 每次聽到都想笑

個Cycle幾時可以Loop到收貨

應該唔使咁驚，我本身有一件13號拎，之後睇到status一直係成田
無啦啦前日就到左香港
尋日拎埋

老老豆豆一味話BNS好難拒收 點樣難做法個班唔知做乜撚
其他公司都會拒收 BNS點樣做唔到

就係無左收貨果part

唔拒收根本on9
賺得就賺
仲講到為大家著想

黑洞係冇收貨

其實一開始bns講明做唔到仲好過假希望

啱呀 佢自己管理ON9 搞到爆煲都唔識死 先搞到咁
明明我哋D貨入撚哂黑洞先係受害者

1211岀庫未有+1

1253AM

同意, 如果咁做 4-6月先攞到貨,
攞唔到口罩班客成千上萬, 最後會點 就咁算數
BNS 應該執得笠 , 咁撚多苦主. 嘈到佢 6月, 重洗做生意咩

想講佢連本地去本地都勁耐
利申 我係寄去Bns自提點
都要2-3 日

我都你我有件黑貓直到bns第二日就入左倉

一陣又屌 國際網購實係一頭半個月啦

屌你老母 blackfriday都係10日到

美國貨10倍價錢high priority嗰陣都估可能破產算

其實船運果批佢都有心隱瞞啦
本身就講到第一水船全部星期一可以拎到
點知原來係第一水船果兩隻櫃先有得拎
其他就仲係海 仲要完全無 update 過話係海 只係得 17-29 feb
空運果d 都識update 做飛緊返黎啦, 反而船運唔識update 仲係海 ?
根本就有心諗住比住假希望呃人 想塞住人把口先
係咁樣先屌鳩佢地咋嘛 等我唔介意架喎 但唔好好似個政府一個大話 cum 一個大話啦屌

//第二批船運貨件（即預計 29 日前到達的其他批次）共 4 櫃將會於未來數天泊岸，第三批船運（即之後到達的其他批次）亦會於下周內泊岸，到時我們會盡快拆櫃處理上架。//

我有件係usps 到左香港但冇都update一星期

頂 我都以為係星期一有得拎哂船果批

有冇師兄可以話到俾我知，
咁樣係上左船漏入定係未郁過？
BNS 無顯示過入庫，唔該哂！

我都好天真以為自己係第一批, 希望唔會係29號先到香港

慢慢等啦
我大量2月頭簽收左都未顯示入庫

奉勸大家而家咪撚再用BNS 除非你想口罩4月先到

垃圾Bns
利申 冇用 睇唔過眼

收咗未入庫，上船就唔會

真係唔明 D 人話貪咩平
有用開集運既都知BNS 唔係特別平 以前仲比人屌過呃磅
就算佢收體積重都係咁用架啦
本身用佢係對佢有信心 唔關錢事
今次真係 88

依家用邊間最好

佢都on9
個賊偷左你個銀包然後「好心」留番張八達通比你
佢就彈出黎話，個賊咁好心你都唔感謝佢，應該連張八達通都偷埋你
搞清楚，而家係補鑊，唔係咩bonus

我都想快D收貨
唔好再見到護主維穩肉麻廢話

唔係喎 LAST IN FIRST OUT
可能依家買仲撚快

真 根本係用開佢冇諗住轉
用開一直好地地
點知今次奶鋪傑野

其實佢Facebook好早話走船運嘅時候有講過2櫃同4櫃 唔知點解之後唔clarify翻 淨係講第一批第一批

用BNS 最快呀 依家
機位有 LAST IN FIRST OUT 啦
黎到即時有得拎喎 緊係用 BNS G 持大家繼續用
打手滿意未

其實唔知佢日本倉有幾大
又唔知日本果邊幾多員工處理啲貨

咁睇落佢地規模比想像中細
但仲學人不停接單

相反而家用BnS 可能最好，佢Last in first out

個個都話BNS唔係最平, 想問有邊D平過佢? 唔計中資4pk

月頭俾佢假信心呃左

落街排隊

佢話依幾日到香港嘛
但你諗下 佢仲有仁川過百板貨要搞
仲要依度有 4 隻櫃, 佢第一批果兩隻櫃要四日先處理得哂
自己計下要等幾耐啦

因為冇MARK到 撚知邊D打邊D咩
咪第一批 第二批咁叫

我d 貨終於係仁川黑洞出返黎

咁佢寫17-29/2，技術上而言又吹佢唔脹，而家又真係未到29/2

係 所以咪明知大家心急 都要咁樣誤導人 唔係抵屌係乜 ?
D 船期佢知架喎

根本攬炒

終於落郵局拎左4盒超快適
Tenso萬歲

船運總結：

17-29 果堆有3-4 櫃
頭2櫃已經係17/18號派哂彩
未派彩就恭喜哂
仲要等多個星期

之後果幾批（Feb 28, 2020 – Mar 7, 2020）
就真係再恭喜多次
預番3月已經最好彩

補充番
BNS搞一櫃都搞2-3 日
大家可以計下數

BNS員工 有錯請更正

閪客仲要用合併集運等埋發叔先

拿 我覺得佢搵方法處理到仁川批貨係做得好既 見好多巴絲屌哂入左黑洞咁
但船運唔係頭兩櫃既 自己諗下幾時先拎到批貨啦 以佢地速度分分鐘 29 都拎唔到
平均 2 日上架一隻櫃 果度有 4 隻 仲要未計D 人唔去拎卡住D 位 撞正批貨係LAST 果隻櫃就 ..
今日都 19 號 隻船岸都未上呀陰公

船運果批唔係唔俾用合併集運?

之前仲有打手話唔關爆倉到，係carrier唔比位送唔到貨先慢
到而家有貨到，bns又處理得切咩？
根本bns就各方面都冇能力handle咁多單
仲好意思賴其他人

唔好以為好多錢, 其實真係有限錢
當佢平日22蚊磅都搵到食時, 10倍又點會係天文數字
佢既商譽今次係比錢更大件事
佢唔去解決, 萬一上左新聞版, 外來投資就會暫停

船唔畀 但仁川過百板貨係飛機
琴日觀塘自取點已攬炒

17-29應該有6櫃
依家嚟同搞咗2櫃
之後有4櫃今個星期到

再之後應該有7-10櫃
以執貨速度同仲有102板仁川貨
呢7-10櫃應該可以四月收到

amazon us 送貨鳩擺，上星期五到依家都未入BNS庫

FEEL 到 接近3月, 呢到開始忍唔住, 好多人要爆
唔敢想像 3月中會點. .
人地唔會理你幾辛苦OT , 等2,3個月都攞唔到貨, 就要爆. 呢個社會就係咁現實,
唔好用小學生思想, 人地好人幫你運貨, 貨量大 等多陣啦.比少少錢做皇帝
係咪學生哥, 啱啱出來社會做野. 等 2,3個月, 重有壓底1月果班無了期等待, 嘈幾句都好正常.
屌你老味 , 你叫人滅聲, 唔好提... 你比果班叫吓春得唔得

早兩星期試過等咗7日先入庫

佢地話隻櫃未來數日到
邊個知係幾多日, 九日都係數日架
仲要上架 一陣又話人地唔比資料佢所以拆慢左
依批三月拎到就偷笑啦

利申 分散投資左 依批貨當跌左落海算

4月

希望冇唔見貨就oj 已經唔期望呢幾個禮拜到

28號落單 希望28號前有

依個時勢間間都做唔到平時個standard
有邊間係可以突然handle到依個量
人地都盡曬力 已經租左新倉去整船運

大家都幫下手 到左就快D去攞 唔好塞住 大家就共贏
反正無論點處理都係會有人唔滿意 大家一齊盡做喇 咁就大家都有罩用

ching 幾多張單? all in 左BNS?

係咪得我一個咁On9 all in BNS
利申 之前冇理 唔知佢爆撚左倉

咁又係唔通走落去倉幫你搵咩

互屌->bns update->收聲 ....有希望啦, 到啦..->互屌->bns update->收聲.... 重唔係到我....->...屌你老味重信你咁多鑊. .., 個個係到屌BNS

我
有一單換左4px

叫左你唔好用啦
貪平呀嘛 人地都好辛苦
催就係閪客

程度問題
一間遲一日，一間遲10日，你唔可能話間間都遲所以可以遲10日
西客唔滿意一回事，正常/理性/有耐性客都唔滿係另一回事
唔好咩都話一定有人咩咩咩，間間都係點點點，呢個世界唔係非黑即白

4px情況如何

好似有20個櫃, 快就一日拆一個櫃都要20日啦. 今日 19號 ...

講運，快則第二日出庫，慢則半個月都未必出

根據自己過往運輸經驗 絕對冇first come first serve呢樣野
而家亂到咁 冇失件已經要偷笑
我深信d員工見到乜就寄先 唔會因爲你件野係1月尾而幫你早d寄

邊到聽返嚟20個櫃
如果冇落地倉，佢d工廈上樓倉點搞到廿隻櫃

16老人入庫嗰堆肯岀庫未

8號坐緊

想問下bns 本地送貨係用邊間?
有無伏?

個個都咁講, 都有無人答到?

我唔係 All in BNS，分咗三單去樂郵都仆晒街啦，我覺得 BNS 叫做得好㗎啦，起碼快過樂郵呢間冚家剷啦
樂郵 4 號簽收，16 號先入日本倉，到而家都未到手。
BNS 一樣係 4 號簽收，6 號入日本倉，8 號上船，17 號已經攞得啦。
高下立見

加上之前吹三安倍 有貨就掉上船
我有單老人fb講完轉頭就上咗船

3號出庫既未拆，8號出既仁川又拆晒，日日講大話

只可以話係BNS唔好彩 D貨煲曬去佢地
如果佢一早停收 依家俾人屌嘅就係第2間
而且一樣都會俾人屌停收
BNS係有處理得唔好嘅地方 但人地都盡力去補救
BNS已經按本身能力推左件貨出去飛 但無位佢都控制唔到 人地依家用10倍價錢去飛 有時係雙方嘅你會唔會俾翻十倍錢BNS?
定係你有咩十全十美方法可以幫今次嘅事件？

你幾多號買, 2月1日都爆緊倉. 見佢新人有20蚊卷, 口罩補貼, 都知勁多人用.
頭一水都冇用佢, 係2月頭 間間都爆倉, 見BNS 用海運, 一個個大櫃, 諗住清 好多貨, 掂, 好有霸氣. 去馬 ..點知收咗皮.
最後一單轉地址用第2間, 前日都收咗貨. 都係計實重
第二間已攞 380個, BNS 有520個, 未攞.
攪到要比我幾盒親戚用住先

咁你好彩
我30/1 啲貨都係尋日入庫

FIFO, 睇係邊個level既公司
早幾年興物流, 做倉做貨車都改名叫自己做物流, 但個底無變過
Amazon入貨同出貨會唔會係 FIFO?
CX cargo 同一priority既貨係唔係 FIFO?

答案根本無易明, 同埋BNS係去到爆屎渠程度先開始去解決問題
完全無晒空間比自己去做合適既野

有冇人知tenso集中包裝要幾耐

Bns咪幫我地優先處理左入庫囉！
但無包出庫sorry
最撚驚佢又上撚左船
咁撚多櫃要拆
有排都未撚到我地

Shipbao同價 都係實重
貴少少就隊長同buyippee

我 BNS 嗰啲全部係黑貓，樂郵嗰啲全部係 Amazon ADP

咁你都幾黑仔

唔記得講
都係果句 唔應該信佢fb page

幾點簽?日本時間中午簽果D仲未入

FB 有講 , 係計總共..呢到7 個, 老人與貓 又 6-7個. . 最後又 3-4個櫃. 所以叫你7日攞貨, 第二個櫃又到. .

好似日本時間10點

Shitbao咪又係柒

早到真好

用goyo, 3,860g (60 x 39 x 21cm)
DHL要11,880 yen

我出埋庫

有冇bns苦住TG group

15號末出

出庫, 等偷雞

Hold左起老人倉要等幾耐expected delivery 12號

Amazon自己送Tenso都delivery attempted

唔係全部都關唔好彩事啦
唔好彩同自爆應該一半半
雖然佢自爆原意可能係好（最起碼表面上）
但佢唔自爆三次的話點會死得咁誇張
（三次=口罩津貼、無限制體積重、叫人去用美國倉）

遲來先上岸

預十日啦

bns 3號出庫終於到香港

12 仲係老人倉

苦主較少 聲音冇咁大

自己拎最實際

同意你講嘅野
所以都話佢地有處理得唔好
但係人地都盡左力去補鑊
唔發左都發生左 大家一齊拆掂佢喇
唔係唔屌得佢地 只係放負都幫唔到件事
不如俾多D時間空間佢地處理真係lost/1月尾都未入庫個D case
大家一齊幫下手啫

利申：我件貨都仲係海中

其實價錢已經俾哂提示, 送貨平過SF自取

岩岩個個都吹到BNS唔係最平, 大把平過佢? 依家得一個人答間仲柒D嘅shitbao?

冇能力處理停收有咩好屌？
提前通知，真係改唔到既就照收
再屌係無理取你唔能話咁所會有你幻想中既西客屌而唔做
再者出promotion,比客幻覺你處理得黎，唔係bns「做多左」？
Bns按本身能力？
而家唔夠空位，已經拖左好多貨
但到左d貨bns又處理得黎？
呢一兩日船/空運d貨佢點處理？
船d貨迫人去葵盛拎，如果唔係就再遲2星期
呢d叫能力之內？
就算有位比佢一次過比佢空運過黎，佢又要處理幾耐？
你自己唔識足棋，比人將軍
然後問我去到呢步仲有咩棋行？
你而家點行都死，係差在死得幾慘，而原因係你前幾步亂9咁黎

半夜reschedule完啱啱送到

我expected delivery 10號

岩岩見到7號老人已簽收，唔知幾時先會入庫⋯⋯

係
佢地真係好包容好大愛
就黎變左膠

你出咗海都話有update
上面1月買仲喺日本倉嘅diu下都唔得
做BNS客好慘

呢個point真係講到口臭
bns打手淨係著屌貪平
邊忽平呀

打手淨係識成日spin

lifo
唔停收
拆唔切櫃
安排唔到機位

呢d全部係bns應該要負責
等左20日都無貨
問下你又西客
你地唔諗下你堆cs/打手 把口係tg同呢衰到咩地步

隔離post話bns口罩promotion 做到2月頭
但又有班人話1月尾bns已經爆左 果時已經應該唔好用
果班人做咩唔鬧bns點解仲要用promotion引新客？

老人院今日終於簽收左堆10號貨

屌你成班林鄭黎架
關就唔封架啦，大家同心抗疫一齊打贏場仗
放負同政府作對都幫唔到件事

same here

你咪屌其他嘢囉, 我1月尾件貨都未收
但見你地講話佢唔平, 咪問你地邊間又平又快去轉會, 你地又無人答到架wor

Bns 唔入庫簽收都冇用

唔係叫你淨係講BNS有咩方法
退後一萬步翻去day1
機位有少無多
貨量我當一樣（大家都係咁買口罩 唔用BNS用第2間）
咁樣成個集運界真係做得黎？只不過今次俾人煲爆個間係BNS

佢好似講過1日可以處理到大約8000件 但D人唔拎效率就少一半
無過佢handle 得曬 亦覺得佢處理得唔好
但佢都有去補救 租新倉 10倍搶位
唔夠位都有時係雙方影響 大家盡快去拎 幫下手啫
大家都拎就愈多人可以快D拎到

唔係話佢無錯 係依個時勢香港人大家幫下大家啫

多得佢fb plus口罩promotion

共渡時艱
完
口罩已拎, 理撚得你既態度
反正輸既唔係佢
總之錯不在運輸

有冇船運仲未有pw?有4張但一個pw都未有..

今日先19 諗住等到29再算

唔係話今日會搞惦哂

見到你咁講就check下
真係delivered左
雖然未入庫

我個件顯示2月5號係機場轉交左物流partner(我諗應該即係香港speedpost)之後，到而家都未再有update...
之前早兩日speedpost仲話德國黎香港嘅機暫停...
而家問德國個邊同香港speedpost都未有答覆俾我
係咪要打定輸數

聽完果班大愛護主講既理論
如果我唔比返次機會林鄭政府
我覺得自己有嚴重雙重標準同人格分裂

//又要平又要快//
係咪唔撚識Google
咩都要人塞入口
你宜家講緊價錢呀
平既樂郵都平過佢啦
問題你用唔用